想問下有冇人係WKK做過

唔知工作環境好唔好呢?